[Ps4]D1 pro club 招芒亨難民 ⚽️

出咗芒亨應該多咗人無波開 ？
想玩可以加我試腳 , psn:
torcidahk
我地無開咪的 🙉啱踢可入 whatsapp group

多謝收睇

而家踢緊 ，歡迎試腳

推

pmed

收新人又 champ 多次
今晚繼續

而家又玩了 ，可以入嚟試

added 玩下

今晚都會玩 ，想試腳可加

更新返 ，
昨日同新隊友攞咗第 15 champ

lm 幾點左右玩？

應該 8 點半開到

好 晏少少入嚟試腳

add左psn

2245 試腳大會
想試可 入隊
隊名 ：Split force II

開始了 仲有位